我唔撚理邊個贏，剩係要保皇狗輸

邊個唔協調，唔初選，一律當係保皇狗臥底

光復香港，時代革命

士氣post

推

推唔郁

真
見到仆街保皇黨輸
我就好開心

繼續推

Push

你出去睇下戴妖個初選認受性嘅有問題先啦. 一堆素人同本土都唔諗住join, 因為泛民突然話join,太過可疑

唔理，剩係要保皇狗輸

咁比本土贏多過泛民得唔得先

而家係泛民又打算借初選壓本土同素人喎你仲覺得冇問題?

都係嗰句本土優先 同埋老泛民同保皇狗其實一撚樣

用初選定名單，再打倒保蝗狗

你做咩講事實啊 仲有就係呢個初選鬼到仆街喎

記住最終目的，要保皇狗輸到仆街

唔協調好難

我要共狗嬲嬲既結果

屆屆都會吹風唔投泛民就會比保皇贏 不變定律
一開始實牙實齒先本土後泛民 最後一定變返叫人集中票源比泛民

我就係要呢樣！

關鍵一席

做撚咗之後就慣性缺席

認同 幫推

【政情】泛民倡初選衝立法會過半 素人不信協調靠自己

你老味繼續玩野喇 人地配緊票喇 繼續輸埋立會 再玩死自己四年 一條反送中都搞到咁 23條可以名正言順

啱呀一票不投保皇狗

你不如又拎番03年既投票出黎講
2019所發生既野, 轉變, 我諗無人會有呢個驚喜

總之乜撚都唔好諗住, 首先要保皇狗輸到冚家剷
之後先慢慢內鬥都唔遲

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

為咗五大訴求，為咗救助被捕手足
無論如何，不分化，不分裂
全力踢走保皇狗
時間無多，快d登記做選民（包括功能組別）
光復立會，光復香港

我要販民輸
皇上一早講咗點解

𠝹票正仆街

泛民係建制派嘅一份子

九西無選本土派入本土唔係大灑，唔肯初選，配票，自把自為，日日話優待泛民，咁你想點？全部本土先收貨？有無諗過泛民支持者事實就係居多，你睇民陣遊行就知，唔係話本土無人，但一半半都唔接受既話點睇都係你割人似D

我上次送佐遊小姐入去，結果點？根本兩邊都有問題，泛民係識玩野但hea做（無痛腳制度內玩野），本土係有心玩野但唔識玩（唔識玩制度易比人DQ）

p

每1隻賣港賊贏都有幾百萬收入，仲要係納稅人養佢地

push

駁唔到

總之一定要保皇狗輸

真

分化好嚴重, 希望大家矛頭指番向保皇狗

tui this

咁所以就投保皇？

埋一真理

我完全睇唔到你點得出呢個結論

認同，我哋只係要保皇輸！

正確

首先要保皇黨大敗左先
其他野留下一次再檢討

態度正確

每一年白票五毛一進攻都係出投票記錄圖，無一年例外
所以其實大家見到邊個post投票記錄圖就可以圍屌佢

保皇狗臥底小隊

So

so shall we cosider to 整個夠認受性啲嘅初選?
例如由民選但唔參選嘅獨立區議員去負責?

保皇狗同熱狗輸哂就得